6.12基金同我入黎！！

馬上幫助前線義士！！！
我屌你呀！！！
你再食人血饅頭，我地會搵你出黎算帳！！

自推

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

原來養士手足真係可以用完即棄！
都無人推！